美民主黨議員: 香港示威者被暴力對待 特朗普應發表更強硬聲明

對於特朗普的表態，美國民主黨議員麥戈文（James McGovern）感到不滿。麥戈文12日對路透社說，特朗普應該發表一份更加強硬的聲明，應該看看國會的反應。

“對於香港發生的事情，兩黨都憤怒了。和平的抗議者遭遇了香港安全部隊可怕的暴力對待。這是不可接受的。”

據悉，美國12位跨黨派參議員6月12日發表聯合聲明，表示支持抗議審議中的《逃犯條例》修正案的香港公民。美國眾議長佩洛西（Nancy Pelosi）6月11日也通過其官方網站發表聲明，對香港局勢表示關注。佩洛西警告說，引渡法案會威脅美國和香港的關係。

如果，法案獲得通過，美國國會將不得不重新評估，香港在“一國兩制”的框架下是否“足夠自治”。聲明還說，美國國會眾議院同參議院共和黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）、政府，以及所有譴責這個危險的引渡法案的人站在一起。美國同香港人民站在一起。亨特的表態比較強硬，直接呼籲香港停止修例

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

公報速龍小隊人名編號 唔係點充公佢資產